\begin{figure}[H]
  \centering
  \begin{subfigure}[b]{0.3\linewidth}
    \includegraphics[width=\linewidth]{img/uma.png}
  \end{subfigure}
  \hspace{0.3\textwidth}
  \begin{subfigure}[b]{0.3\linewidth}
    \includegraphics[width=\linewidth]{img/etsi.png}
  \end{subfigure}
\end{figure}

\begin{center}
    ESCUELA TÉCNICA SUPERIOR DE INGENIERÍA INFORMÁTICA\\
    
    GRADO EN INGENIERÍA DEL SOFTWARE\\
    \vspace{3em}
    
    \textbf{
        Modelo semántico para la integración y análisis de imágenes multiespectrales de satélite y sus metadatos\\
    }
    \vspace{3em}
    
    \textbf{
        Semantic model for the integration and analysis of multispectral satellite images and their metadata\\
    }
    \vspace{3em}
    
    \textbf{
        Realizado por:\\
    }
    \vspace{1em}
    
    José Francisco Aldana Martín\\
    \vspace{1em}
    
    \textbf{
        Tutorizado por:\\
    }
    \vspace{1em}
    
    José Manuel García Nieto\\
    María del Mar Roldán García\\
    \vspace{1em}
    
    \textbf{
        Departamento:\\
    }
    \vspace{1em}
    
    Lenguajes y Ciencias de la Computación\\
    \vspace{2em}
    
    UNIVERSIDAD DE MÁLAGA\\
    \vspace{1em}
    
    MÁLAGA, FEBRERO DE 2020\\
    \vspace{3em}
\end{center}